【徵人】Telegram 旅行group

一直都唔見telegram 有chat group 討論旅行野
有時D新手問題又唔敢喺FB 問喎
我已經inbox左某旅行社小編，睇下佢會唔會入group 答大家問題
有興趣就入Telegram group 同大家傾下旅行野啦
Invite link:

順便比個正評我

伸手擋

lm

LM

Sorry this group is already full

full 咗

爆左

已經有200人啦，大家快啲入group啦